(八掛）開頭做乜想開連登ac?

因為係高登俾人封左開唔返

因為連登acc太容易開

高登ac咪仲易開